荃灣海濱公園再有「自殺」案

【膠袋笠頭自殺！荃灣海濱公園再有「自殺」案】【災難系列】

1118後可能有大量「被自殺案」
///

荃灣海濱公園 #又被自殺 😭😭😭
用膠袋笠頭再用膠喉駁落 道具 氦氣罐 扮自殺😭😭😭 #連個樣都睇唔到 😖😭😖😭
{#呢種氦氣罐要用手撳住佢先會出氣,唔會自動係咁出㗎😖}

認衫呀！！

放大睇到衫既pattern嫁！！

有近境更加好

有冇易睇啲？

易d，荃灣有冇乜示威集會？屍體比較fresh?

我係到諗理大一戰係咪有人拉去荃灣狗屋？

蘋果登左個list 出嚟可以check 下， 但曾入理大嘅可以幫手認下人......

有可能係尖沙咀旺角聲援嘅都唔定.....